搵工搵到想放棄

7月開始搵 都未搵到

哈哈
啱啱加入搵工大軍
買完早餐一路食一路上連登
係開心既

唉 玩撚完 一直都搵唔到工點算

我都係 好撚灰

你咩學歷，搵邊行？

啱啱俾人炒左返埋九月冇得返，一齊搵工啦，共勉之

講真係睇邊行
暫時都唔係行行都好受影響

加油 今年係史上最難搵工 搵唔到唔係你嘅錯 慢慢黎

一大second up grad
咩行都搵啦

但失業搵工好大壓力

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

唉

一大都失業

揾咗三個月

準備12月裸辭

襯無野做去做m記食下妹妹先

CS都請緊人14-15k
只不過係唔甘心讀完咁多書
做份咁得閒嘅工

但你始終都要收入

冇所謂啦
有三四十年你捱
少幾個月咪仲好

點解要返工
係屋企打機睇戲仲好

依家睇返呢篇文覺得on撚9
呢d野留返退休先做啦

抖下先搵囉 比咁大壓力自己
見工個陣都唔方好狀態啦
同埋搵工同搵拖友一樣 係講緣份
強求都唔會有幸福 timing黎自然會有適合既工請你

巴打有冇諗過大學工？都請好多entry post

邊類 research?

Admin clerk 果啲
我都啱啱揾到

廢物

武肺對我金融業完全冇影響

頭先經過西九見到好多人排隊搵工

係囉 好多短期職位

讀咩料啊

唔好放棄
我啱啱收到 Offer , 搵工搵咗5個月

但做admin前景有限

咁就睇你條path
因為我aim之後再讀書搵專業 我當而家係過渡期 依家搵份人工還好嘅工就夠

我都係過渡期 打算出年讀master 希望報專科

歧視呀？

慘 你咩科

非專科 無intern經驗 咩野行都唔會請

所以不如focus係一行好過大海撈針

都岩既 但當見到身邊既人個個都有offer得自己冇就好難再慢慢黎 只係想盡快搵到工

但我驚岩既timing係去到下年呢

我知我係

金融業邊行

Congrats!! 你做邊行？

岩岩畢業咪做住pt抖下先
我做左十幾年前都失業做左幾個月外賣仔
而家都仲搵緊工
屌

已經放棄左
繼續做ibank等完約算

我諗係佢要求高 有frd外國普通U乞食科都有好幾個offer

7個月啦就餓死

利申recruiter
有U grad 中英文有4既又未搵到工唔該呢邊
搵緊Admin/Claim Officer位, 15K

擺埋個tg唔洗煩

做it support

其實好多工都要人做
個個都大學生係咪唔洗做？

清潔行業仲好缺人手

今年難揾到仆街
由6月揾到而家都揾唔到
有D公司你以為冇問題啦
仆佢個街
Grp in果堆 最少都master 大行出身
我見到果刻 》〉》〉

求其做d野過渡先，費時人地覺得你無做野經驗

咁既環境，應該今年都幾難搵到。樓主可以直接放棄，等出年新年過後再搵

我覺得唔好逼得自己太緊，今年搵唔到真係非戰之罪，慢慢黎，得閒學下野，依家amazon google fb佢地都好多online programming course，起馬之後有人問你成年做過咩你都有野答下

咁都要份工用得著先得架

same

跟老細去同it狗傾enhancement，撚d it狗幾型

巴打加油 19畢業今年年頭求其啃咗份工 難捱到食屎 唔好迫自己 機會多的是

係你要求高

Same here

搵到份廢工 但好過無

Same

要畀啲耐性, 我試過搵工 搵咗成年先至搵到

一街人幾多都讀咁多書你讀到幾高幾與別不同先

jobsdb都冇咩opening 開始唔知想要咩

講真唔講科 ＝ 晒氣
搵工黎講 OU nursing屌打HKU theology之類

我都係六月揾
岩岩返緊

得閒唔好咩

唔敢講咩學系 多數都係d廢柴科

準備依家祼辭

但咁耐冇野做個CV空成年得咩

做得HR一定知市況，唔好停落黎浪費時間就得

考ACO啦

公墓員狗都唔屌
我寧願繼續失業都唔宣誓效忠党

呢排d公司煩緊點炒人
仲邊有位請

想轉工都好累

真係咁難搵工咩...
見工鳩吹...好易請到...(利申冇料+中5學歷 見普通文員)

攬炒

攬炒嘛

一個月contract嗰份工有少少想推左佢搵其它
頭先打黎叫我簽約，一個月 contract始終解決唔到問題，又唔比請假見工

但又擔心量地幾個月

失業一個月係咪好廢

年尾市道可能仲差，好迷茫

點都會搵到既，我之前廢青左大半年再搵左4個月工啱啱先有得返，世界咁大唔放棄總會有工適合你做

月中裸辭，金融業，見咗A」6-7份都冇offer

同樣同埋政治搞到唔想打某啲工

係香港唔係專科都比人話廢科架啦，真係以後投胎做外國人

我同你一樣，我做唔落

睇CHING可能同我讀同一個學系，有冇諗過做老師

有冇諗過其實冇人想返工，係因為冇錢

你expected salary幾多先

唔過埋新年先？

政府工已不納入考慮

我都係諗諗吓都係唔好啦

警隊

目標幾錢人工

佢讀咁多書 唔甘心有咩問題？

有啲人讀到大學有啲讀唔到

咁如果份工係可以兩類人都擺得埋一齊 咁代表份工既要求好低 根本唔需要你critical thinking

係好多工都要人做 但睇你係咪甘心做囉

搵左4個月 下星期一first day返工
唔好放棄啊！加油！
利申2020fg 低人工

2月搵，搵到以家得一份返嚟interview，好辛苦身邊個個都同我講唔好頹，唔好放棄，但最慘係second in完冇請我，見個陣仲講到幾好幾好咁⋯
要個陣又唔比我，比完我又收返，個天係咪玩我啊

佢直頭同我講埋，我哋學校有咩政策啦有生日架禮拜六唔返工唔OT，返幾點放幾點，但都冇收到電話簽約

巴打你去方丈HR post揾佢執CV啦
In都冇好可能CV排得唔好

Agger 根本你讀咩都可以比人話係廢

邊到有啊，我都想搵人幫手執

志同道合

做教畜好難移民

你search post 方丈HR就有
CV夠唔夠簡而精都好重要

多謝你既鼓勵

岩呀屌 一做公墓完真係人生就完
成世只能效忠党

Thanks!! 返新工加油

正常fresh grad價啦
呢個時勢都唔敢叫高啦

而家FG價幾錢, 13-15K??

係呀

不過算啦，香港都係食老本，得地產金融依家就無埋，有咩發展前途啊，之前先起啲咩西九文化區科學園

根本就做唔落，但都係有人考

係咩算啦，都無錢移民

見完有啲工低人工到仆街
叫平人地成5k當人乞衣
做都唔撚做真係
唔知邊啲仆街含家產成日蝗蟲心態平平地做住先騎牛搵馬做爛市
十成九成家都支那黎

弱智先會做aco

八大係咪可以準備跳樓

12月辭都要2 月先走得喎 不如12月28 辭

船到橋頭自然直，唔洗搵工工會搵你

sent過千份
in得11份 全部無offer

大學生都搵唔到工 叫我呢啲asso gard嘅情何以堪...

Grad........

清send咁撚多都冇 睇嚟我冇資格叫春

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時）

(服務時間變更預告：由5/10/2020起，Chat窿 服務時間將改為星期一至五 下午4時-凌晨1時，星期六、日及公眾假期不變。)
讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

所以寧願失業

加入警隊。

上星期5 SEC IN左份
今日HR打黎問會唔會有之前某間公司既負責人電話可以打去做ref. check

姐係可以準備番工了

求其吧啦，我讀左咁多書，咪又係做倉逗萬六七，香港有學識係冇用

通街都大學生，你憑咩要人請你地先
唔好以為讀個大學就自視甚高，
宜家咩事勢，大把人搵緊工，你地就簡工見，馬死就要落地行，
到有一朝日，讀書少嘅人訓晒棺材，咪又係輪到你地所謂大學生做掃街，
咁把撚閉自己開公司做主席做董事啦

我都係

平均一個月in 1至兩2份，好多份都係極品，最近一份係佢出手大概係萬中（睇title同job description我開價）, 見工果時先同你講份工要返大陸，咁多謝哂啦，係另一個價黎如果要求有經驗，唔係既話應該到最後佢只會請到唔怕死既fresh grad

有無試過叩門

發覺非專科真係exactly你講咁

垃圾
搵唔到工就抄散啦
呢個時勢無工開大有人在

咁應該你要執過CV

其實唔直接關事 睇你搵乜嘢工種
同你點樣sell自己叻啲乜嘢
即係正如fg 你都唔會直接搵Executive Officer 位咁
對返啱自己要搵嘅grade

你唔識sell自己定位自己嘅讀咩科都唔會得

一個interview都冇 已經係搵低級assistant個啲工作 中五學歷以上 degree以下 連電話都冇收過 灰心....我會諗 呢啲工都一定大把大學生apply 幾時輪到我

去隔離post 方丈HR 叫佢幫你執下CV啦
好多時見都唔見都係CV唔突出/唔夾要搵嘅人
學歷重要但唔係完全必然

多謝你

攬炒成功, 值得開心呀

Lm

Agger

你on9?

我都係咁

Congrats!!

去踩下單車 新開條單車徑

我做左兩份都係好遲搵到 平常心過日子 唔幸唔聲佢就到

史上最難咁誇

依家呢個時勢去中國
隨時變第十三人 仲要判槍斃
搵萬幾蚊要賭埋條命

而係要人返支那就老老實實係description寫travel to PRC required, 而唔係去見果時問你介唔介意，個價錢係兩個價黎

愈耐愈難搵
2021果班都開始搵緊

我執咗三次了
個機率都冇乜提高

而家$50/h 請緊個IVE女仔, 0工作經驗, 英文差, 電腦操作一般
唯一係工作態度都好嘅
(因為佢話都搵唔到工, 連平時D promoter炒散job都無埋)
$50可否請到起碼Ling U grad
但又怕大學生心頭高, 唔肯做

我執到冇得再執
垃圾background

慢慢努力呀各位巴絲
我都係搵佐一個月先有合適既Offer
之前都係一直收到d狗屎垃圾Offer
慢慢黎,俾心機!!!
共勉之~

但都要等

問佢幾時出offer話要夾下

好想返工

$50想請咩人呀大佬
50X8X30 = $12000 做譚仔都唔止啦

仲要做足30日先12000

呢個po都話萬中
我而家都諗緊係咪要用萬中請個admin
放棄教女

一個月咪算快
我三個月
雖然推過一次

你係點樣說服自己係冇其他offer既情況下推垃圾offer?

請中5都仲得, HD都未必肯做啦

$15000 都係預左得hd grad
u grad 唔止呢d價啦

係咪排版出事

50 搵u grad 你係咪諗太多

都係正常template咋

大學校內請人都係呢個價錢咋喎
(唔知而家仲係咪)

咪玩啦
而家至少都55-60 仲要呢個student helper 價錢

$50真係太低啦

咪玩啦,poly前年請student helper都$70/hr
department research assistant(ug程度) at least $100/hr

03 08定20難搵d

所以話Ling U is OK

真心 有好多明明fit哂佢requirement
Send完都冇回音
已經grad咗幾個月啦
就嚟破產

三個月ok啦
呢個時勢wor

我對自己面試技巧同實力有信心
你都要對自己有信心

冇飯食唔代表要食屎

Business finance 個行？

接左之後人工起步好難上
我未到依份之前真係打算揾private sector 既clerk
但，屌，得果 11 12k 你做埋我果份

1.（如有）check 多次Cover letter 英文點，會唔會太罐頭
2. CV排版會唔會太多嘢，太花巧

呢行香港一定好多人apply

屋企唔養你咩

我諗係冇睇？
因為我jobsdb apply
得幾份係viewed
其他係received

屋企唔有錢
所以只會每月比少少
但唔夠用

搵一個可以瞓覺都幫你賺取收入嘅工作

如果你係搵啲大firm 其實你可以直接用佢哋system 報

字都串錯好難幫到你wor

50蚊咪傻
冇60-70都唔做lah

屌BU仲係呢個價

我以前fg都搵左半年工先開工，好明中間的壓力，有需要就搵我傾下啦

我2020 fg 9月中先搵
IN完一份就請咗
20K 政府合約工

揾得4個幾月就係度叫春

做一年

你請pt 定 ft?

好難
但有offer就take我又唔甘心

屌 咁低人工比狗做

搵邊行啊
唔等錢洗 考個車牌先囉
等錢洗返下pt
根本好多公司都停咗請人

一定係讀文理社 是但一樣

20fg搵到灰
本身有份pt一直都返緊
依家驚萬一咁不幸成年都搵唔到ft，要做足一年pt cv會唔好睇

雖然知返緊工就唔想再返工
但我依加真係好想返工呀屌！！！！！！！！！！

唔會揾唔到工 係睇你係咪堅持一定要揾某一行嘅ft 或者試吓咩都apply下

發覺啲文員成日都搵唔到工

唔想返工

customer service? 俾人屌老母既工，都叫得閒

admin clerk其實做D乜鳩?? 幫office買下文具，換下水個D?

Data entry? 同埋咩都做？包括你講個啲

留名恥笑

有

我記得巴打你點呀呢排

7月

由6月搵到宜家，有幾次interview 完，覺得應該有機會。點知等完一個星期又一個星期。呢幾個月都係咁，真心好撚灰

同樣

in左成個月
In完10幾份
推左個aia推銷offer 同琴行receptionist
依家仲未搵到份office工
窮撚

13500 但要返6日fullday 同shift 1-10
太遠 返太長時間 所以推左。。

放棄囉

8月開始搵
No offer

係 加上1點到10點
我返到屋企都成11點
真係唔好玩啦大佬

想搵份9-6都咁難

子傑巴你唔係已經返緊店務員？

屌 男人就操體能考紀律部隊啦

一世都考唔到SOR
利申:本身係運動撚

因為係藍店？

你成日講嘢都咁隱晦⋯⋯
係咪M字頭嗰間雜貨店呀？

發現好撚多搵唔到工既人都係6月後先搵工既人
有位都畀人拎撚哂啦屌

做waiter 7仔 m記
大把請人

咁慘 姐係過唔到vetting?

連Donki pt 見工都要等消息

做住part time 先啦，宜家好難搵工

做緊政府工想辭職

辭職休息下幾個月再搵

巴打 有咩令你連政府工都會想辭

琴日我搵到工啦,即in即請 37k

咩工